人哋做實驗連續食三十日麥當勞，我就做實驗半年無食麥當勞睇下會點

結果係人健康左，瘦咗
打算做多四年實驗睇下會點

差唔多半年食左一次

半年冇食

19年5月後就戒咗

怕樓主俾人私了
不了

少食好多年

老鳳已經超過兩年冇食過
不過有食漢堡包黃店